班打手就快玩死楊岳橋

大家屌deadbody
從來唔係楊岳橋能力 / 勤力問題
佢進入立法會時機唔好
自稱關鍵一席
代表佢同其他泛民比多咗承載本土派(徹底推翻制度嘅人)願望嘅責任
依樣野只有佢政見上親近本土路線先救得返
就算佢係泛民入面最做到野都冇用架

其實佢只要承認法治已死已經可以拯救自己政治生涯，繼續搵打手上連登宣傳自己政績會令人感到佢有意忽視自己對某些票源嘅責任，令人反感

立法會搞個動議投一萬蚊已經夠戇鳩
鑊鑊新鮮熱辣係咪睇唔到啫

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這11個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席) (60)
8.勞工界 （3席)
9.勞工界 （3席)
10.商界（第一）投票人
11.體育、演藝、文化及出版界(60) 《報刊註冊及發行規例》（第268 章，附屬法例B）
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(四個功能組別)成功光復
攻破這11個功能組別
特首也可以自己選
<公民提名>香港人選自己的特首

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(3個功能組別)
玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

支持五大訴求
搞好<公民提名><初選論壇>設立優良的初選制度
香港至會有人才出